馮檢基明報名參加立會九西補選

立法會九龍西補選提名期明日展開，已退出民協的馮檢基今年年初曾表明不會再參選，他近日改變口風，稱工黨劉小麗被取消參選資格後，自己會考慮參選。不過，劉小麗尚未報名參選之際，馮檢基今日已向傳媒發出採訪通知，稱會於明日下午3時，報名參加補選。

問及為何在劉小麗確認參選資格前，他仍急於在明日報名參選，馮檢基稱「明日才告訴你們」，強調自己「不是很急，（提名期）明日也開始」。對於𠝹票或收錢參選等指控，馮檢基稱自己未報名時，已經被如此指控，「唔報都畀佢哋話，報咗咪無嘢畀佢哋話」，指有些人不是根據事實評論，而是根據自己想像去作出評論，這些評論是沒有意思。

劉小麗明早11時半將報名參選，至於獲建制派支持的前食衛局政治助理陳凱欣，今午亦向傳媒發採訪通知，稱明早11時將舉行分享會，交代參選與否的「最新決定」。據了解，陳凱欣屆時將正式宣布參選。

=========

雲加都退馮檢基仲未退

得閒做下義工好過啦 何必衝出黎柒呢

好 撐

希望一道雷劈撚死佢

小麗老母 gg 了

基哥喺論壇度數臭大台霸權就精彩囉

加埋香港共產黨小麗老母就玩完

係窮啊,屌你個閪

𠝹票之王

政壇ATV

暴力保皇